[太空人請進］有冇人讀過HKU Space British English Elocution?

有冇人讀過HKU Space British English Elocution?
或者take 過 Mr Peter Brokenshire 嘅堂？
評價如何？